# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# This file is put in the public domain.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: scripts@paucapo.com 1.03\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://github.com/linuxmint/cinnamon-spices-applets/"
"issues\n"
"POT-Creation-Date: 2024-04-09 14:22-0400\n"
"PO-Revision-Date: 2025-08-27 02:19+0800\n"
"Last-Translator: Peter Dave Hello <hsu@peterdavehello.org>\n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: applet.js:24
msgid ""
"No terminals are found. Switch the setting <Find automatically a terminal> "
"off to fix this."
msgstr ""
"找不到終端機。請關閉 <自動尋找終端機> 設定以解決此問題。"

#: applet.js:64
msgid "Desktop env default terminal: "
msgstr "桌面環境預設終端機："

#: applet.js:65 applet.js:90 applet.js:115
msgid "Command to execute a script: "
msgstr "執行指令稿的指令："

#: applet.js:89
msgid "Sym-link of x-terminal-emulator: "
msgstr "x-terminal-emulator 的符號連結："

#: applet.js:172
#, javascript-format
msgid "The script: <%s> doesn't exist"
msgstr "指令稿：<%s> 不存在"

#. settings-schema.json->leftClickBehavior->options
#. settings-schema.json->rightClickBehavior->options
#: applet.js:211
msgid "Execute silently"
msgstr "背景執行"

#. settings-schema.json->leftClickBehavior->options
#. settings-schema.json->rightClickBehavior->options
#: applet.js:216
msgid "Execute in terminal"
msgstr "在終端機中執行"

#. settings-schema.json->leftClickBehavior->options
#. settings-schema.json->rightClickBehavior->options
#: applet.js:221
msgid "Edit the script"
msgstr "編輯指令稿"

#: applet.js:227
msgid "Open the document"
msgstr "開啟說明文件"

#: applet.js:360
msgid "Scripts"
msgstr "指令稿"

#: applet.js:425
msgid ""
"The applet Script Menu cant run due to missing dependencies. The missing "
"dependencies are:"
msgstr ""
"「指令稿選單」小程式因缺少相依性套件而無法執行，缺少的相依性套件為："

#: applet.js:433
msgid ""
"Terminal emulator. Switch the setting <Find automatically a terminal> off to "
"fix this."
msgstr ""
"終端機模擬器。請關閉 <自動尋找終端機> 設定以解決此問題。"

#: applet.js:470
msgid "Open scripts folder"
msgstr "開啟指令稿資料夾"

#: applet.js:475
msgid "Update menu"
msgstr "更新選單"

#: applet.js:482
msgid "Applet 'Script Menu'"
msgstr "[指令稿選單] 小程式"

#. metadata.json->name
msgid "Scripts Menu"
msgstr "指令稿選單"

#. metadata.json->description
msgid "Menu applet for starting scripts"
msgstr "用於啟動指令稿的選單小程式"

#. settings-schema.json->autoupdate->description
msgid "Autoupdate. Update scripts list when the applet is opened."
msgstr "自動更新。開啟小程式時會同步更新指令稿清單。"

#. settings-schema.json->directory->description
msgid "Scripts directory"
msgstr "指令稿目錄"

#. settings-schema.json->head_icon->description
msgid "Icon"
msgstr "圖示"

#. settings-schema.json->customicon->description
msgid "Custom icon"
msgstr "自訂圖示"

#. settings-schema.json->icon->description
msgid "Icon (empty to hide the icon)"
msgstr "圖示（留空則隱藏圖示）"

#. settings-schema.json->showtitle->description
msgid "Show title"
msgstr "顯示標題"

#. settings-schema.json->paneltitle->description
msgid "Title"
msgstr "標題"

#. settings-schema.json->head_scriptExecution->description
msgid "Script execution"
msgstr "指令稿執行"

#. settings-schema.json->leftClickBehavior->description
msgid "Script execution method on left click"
msgstr "左鍵點選時的指令稿執行方式"

#. settings-schema.json->leftClickBehavior->tooltip
msgid "How the scripts are processed when you left click on them."
msgstr "左鍵點選指令稿時的處理方式。"

#. settings-schema.json->leftClickBehavior->options
#. settings-schema.json->rightClickBehavior->options
msgid "Ask what to do"
msgstr "詢問要執行的操作"

#. settings-schema.json->rightClickBehavior->description
msgid "Script execution method on right click"
msgstr "右鍵點選時的指令稿執行方式"

#. settings-schema.json->rightClickBehavior->tooltip
msgid "How the scripts are processed when you right click on them."
msgstr "右鍵點選指令稿時的處理方式。"

#. settings-schema.json->findTerminalAutomatically->description
msgid "Find automatically a terminal? (To execute the scripts in a terminal)"
msgstr "自動尋找終端機？（用於在終端機中執行指令稿）"

#. settings-schema.json->foundTerminalDescription->description
msgid "The found terminal is:"
msgstr "找到的終端機："

#. settings-schema.json->overrideCommandToExecuteInTerminal->description
msgid "Prepended command to execute the scripts in the terminal"
msgstr "在終端機中執行指令稿的前置指令"

#. settings-schema.json->overrideCommandToExecuteInTerminal->tooltip
msgid ""
"To execute the scripts 'in terminal', the scripts are executed with this "
"command prepended.\n"
"Some potential valid commands are:\n"
"    gnome-terminal --\n"
"    nxterm -e\n"
"    rxvt -e\n"
"    xterm -e"
msgstr ""
"若要在終端機中執行指令稿，執行時會於前方附加此指令。\n"
"常見可用指令如下：\n"
"    gnome-terminal --\n"
"    nxterm -e\n"
"    rxvt -e\n"
"    xterm -e"

#. settings-schema.json->useDefaultTextEditorWithScripts->description
msgid "Use the default editor to edit scripts?"
msgstr "使用預設的編輯器來編輯指令稿？"

#. settings-schema.json->overrideCommandToEditScripts->description
msgid "Prepended command to edit the scripts"
msgstr "編輯指令稿的前置指令"

#. settings-schema.json->overrideCommandToEditScripts->tooltip
msgid ""
"To edit the scripts, the scripts are executed with this command prepended."
msgstr ""
"若要編輯指令稿，執行時會於前方附加此指令。"
